覺唔覺得日日喺連登開膠po嘅人心理應該有問題

日日上連登睇膠 po都係心理有問題